之前明明Be Water，點解變左死守

係都搞中聯辦 新華社 一班中資啦

呢d只係象徵意義

Hello sir

而家變做浪打返轉頭

由gphone出山果晚已經唔be water架啦

因為如果大學都守唔住，
代表第時所有大學、中學、小學、幼稚園、
教堂、醫院、私人屋苑通通都可以任由popo侵佔
一定要守住大學